[慎入] 萬萬不要反轉看

👎🏻

反轉會點

J左

好恐怖